如果比一萬蚊你，要你睇足48小時GV 制唔制？

如果有人比一萬蚊你，但要你坐定定睇各式花樣嘅GV（gay video)睇足48小時（2880分鐘），眼球視線離開GV個mon/訓覺就停止計時，睇緊先再繼續計時，要你三日內睇足2880分鐘先有一萬蚊收，你制唔制？

假設性問題

Easy la

一萬

當然可以

1000

一萬唔撚抵
48小時睇普通電影都攰

十萬deal

扯旗既話有冇得加錢

整壞對眼好大件事

碎料

唔係gv問題 係眼睛問題 Btw我制

5000

100

一萬蚊太少

老西都制啦
有冇得指定類型，想睇SM
諗起d大隻仔仔比人由後面一路屌一路捏住個多肉嘅蘿友捏到變形，已經扯扯地

時薪200 蚊wor
比兩萬我睇足6日

時薪得200蚊左右
邊個會做

腐女

制 打埋飛機有無錢加

倒貼一萬

原來係巴 this....

有j絲打

免費都制

Are u sure?

無問題。但要加錢同睇邊D由我選擇

除眼鏡睇

眼睛健康問題
如果每睇一個鐘比我閉目休息返20分鐘
即屌
一皮喎

易過借火

不過除咗日本肥佬阿伯唔睇 呢個真係睇唔落

頂爛市大會開始

六十路AV都難頂啦

個屎眼即刻縮一縮

我想講係睇都睇阿伯既

有冇3叔圖

有無得一路打飛機一路睇先
打足48個鐘有無得雙倍糧

倒貼5000

已頂爛市

ASS WE CAN

呢個唔錯 不過鍾情睇鬼佬

4990

過定數都得

樓主未試過搵錢？
打埋丁都仲得

制，寧願比人高薪凌辱我嘅眼睛，都唔想比腦細低薪蹂躪我嘅身心

平時都已經睇緊....

重點係睇咩睇48個鐘都係難事，一萬蚊，不了

3日睇48個鐘
姐係一日訓得8個鐘
仲要唔比眨眼沖涼去廁所

無

This...

500蚊就得 要包早午晚餐
繼續頂爛市~

睇完再睇都制

直頭係視覺享受啦

睇住呢個po 扯旗係咩意思

貼錢比你睇夠48年都仲得

樓主請唔請月薪？
半全職都得呀 一個禮拜返三日放四日
都月薪四萬

有沒肥佬 & 黑人

巴打都幾熟悉gv

分多幾日得唔得呀?
好鐘意睇, 不過咁短時間內成日睇實
會辛苦多過享受

username

做唔到48小時唔訓覺
不了

屌 輕鬆啦

你話要我睇住又唔打得飛機嗰吓先難

咩類型都睇 食住飯屙住屎睇都仲得

荀工

睇

扯咗

唔制

兩個都靚仔鬼妹都頂到
禿頭成面油個啲呀叔唔敢包

收你3萬1個月 一星期返6日工 都仲得

打埋飛機

樓主pmed
可以即日返工

有冇得揀睇邊套

500都制

好撚正！！！！！！！！

打埋J仲得

樓主破產未

其實連睇48小時唔使訓咩

有冇得真做

我睇足一個月
幾時開工

咪啦 真係整壞眼

發達喇
比你開足一年工，兩日5000
一年倒貼$912500
比email我 我比戶口你過數比我

老西都制
平時睇文件都係壞眼架啦

有無得打飛機先
無嘅話扯到上天花谷到內傷咪倒蝕番比你
利申非Gay

我日日睇喎

暫時最高價

日日睇

Ok 睇十年都得 keep住出糧就得

成日開呢啲垃圾post
冇實際情況身處其中根本個答案就唔準確
你係就現兜兜拎一萬出黎再講啦

Accumulate夠48姐，有得訓就得啦

計番34.5粒鐘都制啦，財色兼收喎

1蚊

制

睇成年都得

喂大佬唔好放圖好嗎

Btw制

原來喺Gay post

發條橙 強迫你睇你會癲 到時唔止中途轉基

當笑片睇

連登仔1000蚊去共匪遊行都得啦

睇av都唔得啦

Ok ok 三日搵差唔多一個月人工
Monster加redbull加力保健
I'm ready baby

1000$睇3個鐘都制啦班撚樣

諗起都扯
白人大隻大籮柚仔仔比黑人大棍怒屌中出，仲要屎忽打到紅晒

外判得唔得

一萬蚊我睇呀，3日睇48個鐘，1星期睇1次，每個星期有4日假放，1個月返12日有4萬蚊人工

on9問題 我3000蚊都制啦

頂爛市

唔請